Virtual Youtubers討論區 (570)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

得2個入到
個大區成2百個人

訓醒留名

會長：DMM出左我都想玩馬娘

廢老同居組

DMM版出咗就玩馬娘

根本就連唔撚到

喺直播入面課金肯定可以當退稅

其實你要諗本來獵奇野就係會中招

今晚又有鴨

CY社得寫罪香港客源

會長可以試下課金抽齊全部角
一定好睇

是

但我覺得蜜糖同念慈菴黎比
念慈菴好似有用過蜜糖多咁解

249條友
入到真係要還神

35有潛力拍Av

【COVER】Monster covered by te’resa

點解要等dmm
唔想係手機玩？

會長話自己鍾意玩手機驚
但佢冇慾望
依家準備收台準備下半場

手機危險高啲掛
咁多放送事故

咁又係

通常講親以句九成中伏

純粹dmm版無咁易炒

無慾望，最後實課到出

最後答案：why not both

咁耐只係入過紫既觀眾場

會長都有重課過puyopuyo
真乜力fans

【㊗1周年記念】楽曲＆3Ⅾお披露目配信【vtuber】

阿鬼又想開APEX

冇識得日本人或者住日本嘅
以前有識得，依家冇

入過牙火、火露合作、牙喪
但係呢次真係太多人

恐怖game 有血 有斷頭

Lm

星日係多人D
玩住等撞到算

牙鬼

會長又想玩馬娘?

好撚感動

講姐
唔一定真係玩o既

話無配信用手機,要等PC版

其實以幾日認真諗過開間空殼公司上amazon開鋪，純粹去迴避holo要EC先收貨既問題
念慈菴日本amazon買太撚貴
10000yen 先40條便利裝

咁撚貴

■原則としてプレゼントとしてお預かりすることが出来ない物

・Amazon/楽天等ECサイトから直送されていない物 (ファンレター、色紙を除く)

其實搵日本人寄都有機會彈回頭

Mio

點解可以咁on9

琴日睇過好似一樽4000羊,好似因為要係台灣運過黎

我上電視

會長收台準備下半場

你唔記得開電視啫

你唔係入到露個場呱

已經364 仲多頭先成百人

不破突然比人捉去大會

珍
好能誇張

可以睇鴨鴨鳩叫

呢隻佢會驚咩

之前阿露玩Pokemon都試過兩個stream都snipe唔到

想送隻火焰雞俾佢
同埋用隻叫Rushia嘅音波龍玩佢
影子分身，爆音波，替身，挑撥

好正常
因為想當年係有藝人試過奶過加左料既貨
如果EC直送既始終搵到公司算帳

實係咁問個阿婆有無事

唔識點樣直播手機畫面
而且冇"直播專用"手機, 玩玩吓可能會彈咗龍爸send嘅message出嚟

會長有心既買部ipad pro有幾難

唔洗驚比人睇到 經期app呢下都贏左啦

不破

今晚仲有羊唱歌

冇拎ipad玩手遊game嘅習慣掛

今晚OKBL實好正

買多部iphone囉

巴哈

上到露電視
開心

做菜

恭喜清

今晚OKBR

玩馬娘真係個個都玩到陣廢老味

呢張圖得天使真係後輩

如果真係發生佢應該會胃痛

煲緊bloom
偶像祭真係另一個人嚟

我要鯊了你

快d加露會員啦

貼完堂收機繼續睇

你個推陳晚60萬sub你知無?

大家都繼續加油撞
因為時差都係3圈個尾左右入
等人出黎岩岩好

今日唔知點解出現係YT首頁推薦
聽佢唱左1個鐘, 真係幾好聽

睇返佢出道左都一年, 但觀看人數得 100+左右, 真係可能隨時畢業

岩聽既就幫手sub下

知左

完全冇聲 同LetHerGo一樣

屌 原來要再早啲
我係等第11衝線先入

一入去就同我講唱到消失

星街又玩

佢好似唱左5個鐘 63首歌

呀火

作詞家vtubersub左

天使依家同接最高

Cls
Sub左先屌

30K

會長繼續要人

30kg? 認真?

會長雙槍都可以全miss

如果馬娘同holo班廢老合作 呢度D人係唔係會破產

第一首就唱手紙

係
有天使，星街同miko我已經要出事
好彩村正之後冇再課fgo

我得一個可調既啞鈴 30KG兩隻手做臥推

座長咁都反cup

拎起就一黑定舉咗一陣先？

夜白藍個3d都算係咁

大量海外資金湧入CYGAME

咁佢隻馬係玩反cup
不過反到咁就真係...

識伸痢

舉左十下 覺得無理由衰退成咁 夾硬繼續

中國人無得玩CY驚啦

頭先air server死左
依家chatroom幫air server打氣

3月11 d4dj有百花
睇個勢會全部歌都上晒架

無哂珍珠了

係會上哂

整得真係幾好

全miss槍法

我都買咗兩隻40kg可調 不過未舉到

下次淨係舉條鐵算數

我得返10粒
可以點賺

我接受現實由10KG開始練返 岩岩真係好驚

善良之槍 d子彈自己避

又反多次

阿座扯晒蝦

真係唔好格硬黎 一野暈咗掉落個人度 如果身邊冇人真係可以係咁先

廢老跑馬

Omg

算高質
件衫唔錯
表情都算多
唯一唔好 可能係啲表情唔夠誇張

呢啲無得急

勤力過水

又贏

同天使差唔多時間開始練
終於練好
隻嘢真係相對難免 但係好靚

我係百鬼組啊

Lm TMT

難練

同接50人都會好開心嘅細V歌勢，多多支持
18:30 mini Live

連續3日直播4次

用左咩卡

座長隻草上飛癲架

隻幻象玩得仲廢過水橙不如去驗腦啦

差58

呢隻真係玻璃心黎，利申未補2季，唔知佢做乜會咁

who

你句野掉轉左

快啲睇 第8集神回

CeVIO AI 音楽的同位体 可不(KAFU) HOW TO

失格

阿紫已經一個禮拜冇開台
上次話有可能朝活，之後就del左條tweet潛左水

張圖

班仔到底係 3d ,出歌定……

其實佢病左定點

英雄王.jpg

出走

人路
殺0

好正

我建議有定心理準備好
寫得大切なお知らせ通常唔係好野

去泰國一轉再入Hololive

同心心一齊去追尋自我

好似追到2位

終於輸

男友視角

收返，原來係9位

已經撈得最好果個，應該好消息

點解佢咁少用L2D皮

三個跑馬台
點跟

無喇無喇
老母都落場賭埋一份

娘馬係都部撚全

佢前幾日都有講有玩
預左佢會開

對上最好果個都出事

我覺得將佢嘅逃げ適性升上A重要啲
先行跑唔贏 換成逃げ幾乎冇輸過
綠惡魔係必要 實在太屈機
其他就搵比較高Level嘅3速 2力卡就ok

就master

叫埋雪媽，2個飲住酒玩

真係唔知，佢平時啲定期歌回都唔會用，剩係打機同mini live先用

不安

唔貼URL preview
睇就睇

一打三 收多一隊就差唔多了

個皮cute到

電腦唔得 但個mic收音算靚...

牙龍玩無雙game都可以玩出刺激感

好撚lag

破撚硬

邊個？

Bora 初master

傳說的collab 來了

乜野話偶像又播APEX，今舖好睇了

有猩猩=支持

一之瀨應該會笑到打唔到

double猩猩

個3D整得好好，好似同chima 同一個阿媽?

合唱lemon

月下カオル

爆旋陀螺ASMR

master

尾機到

安心信賴既google翻譯

好似係

乜馬娘隻驚有live睇

希望今舖係好事，雖然我唔多睇仔

超級好女人要人

個個唔係APEX就馬娘

建議你去睇會長玩龍が如くOF THE END

牙船都要人

【歌ってみた】Departures 〜あなたにおくるアイの歌〜/EGOIST【花鋏キョウ】

多多都要

醉到座唱歌都冇聽？

3D船長

我覺得佢係都估唔到佢會個個鐘數耐久多

成班假rank狗比人逼上m

詠唱

印尼船話

唔好幫佢反駁 失格

唔撚温mid-term啦屌

會長播其他嘢你唔睇仲喺度怨

Bora Noah 可以一齊排rank了

好野係重大発表
衰野係お知らせ

船長唱歌都係到怨

のあ走音都好可愛

仲要用灰色底

天使又講著adidas

muisica

好彩會長唔玩apex

要人

竟然係シャルル

好好聽

唔夠人

Urara似Miko
之後天使話miko私服更加似大人

コイノシルシ好少聽人唱

船長唱歌得萬5人
水尾

幫緊你幫緊你

睇死GBF今年都唔會有D咩新野
最多咪同你講年尾會有新系統同埋一個新6人副
然後就幾隻角同1批石有終突,跟住就悶半年,完

又要mute

老女人又扮後生

3D牙船好婆

夜

太太們

過氣

要打J了

咪又個啲

喵喵喵喵

好年輕

都係果d都算
仲要好明顯由上年開始成個策劃都比肺炎拖到咩都整唔出

牙座

咁都唔夠人

17歲

啲關又唔夠惡

座長

千本櫻

要養馬唔得閒玩
淨係打古戰算

船長食緊念慈庵

保底都咁嘲諷佢真係第一個

最多咪自發大巴同超巴
出下金都幾好

D車走去FGO Arcade個台

係咪膏個隻 chuchu聲

船鬼collab

collab

我係唔係聽錯野
船長句野

あやめ

牙船牙鬼Collabo

我係咪聽到d好驚人的聯動?

係，話吸唔到

好難吸架

船鬼

集體幻覺

無人信自己聽副船鬼collab

好期待, 唔通係 Apex collab
呀船識 Justice Punch

個個都覺得自己有幻聽

座長課金抽?

【歌ってみた】Color of Drops - 40mP (Cover イア)

ヴィーナスとジーザス (Venus to Jesus) - やくしまるえつこ // covered by 長瀬有花

大小姐就快開台，麻煩百鬼組埋位

唔知播乜
應該又練馬

Son 好似要3D 了
加速

大小姐又俾機會船長

終於俾我等到船鬼

船鬼是真的

AAAAA
係船鬼呀
我要死了

荒川呢首歌幾岩長瀬唱

鬼殺隊呢

張圖係咪可以改改佢

改左名嘅

頭先又話唔知邊個叫牙鬼

吳啟華

fing腳

咁先岩feell

座長竟然唔課抽卡

好男仔

會唔會offcollab 又訓一晚 各自表述

我琴日先改名
今日就話collab 係有冇咁燈

大爆死

咁快整左隻馬耳

彩虹今日成班玩Ark 希望有大戰睇

終於到起跑線

呢隻去到起跑線都好勁

Holo個個都玩馬

CLS 馬

好好笑
個個係到洗 光彦反叛期

香港幾時上eva

靶場練下先啦你

支平行射得好靚

係喎，日本明天上EVA
又要避劇透

日日入靶場 練

天皇賞隻mcqueen係魔王黎

學水好過

射死物同射識郁嘅點同

學aim好啦 唔好學其它野

水連對面企係到都可以射唔中

aim好都冇用 最緊要Q得走

順便開台OK?

船長扮比卡超真係好似

巴拉拉以卡!

屌

黃上仲睇緊天使

傳說，大小姐既笑聲可以令人延壽，每聽1分鐘就延長1分鐘

ヤラナイカ

能醫百病

唔唱改版

咩歌黎 以前啲nico片好多都有呢首

やらないか未

船長先係最清楚個個

扮正經

牙船都係要講兩句

珍
清楚好女人

花漾明星

唱左一句

左右右左右右再移動

好女人 やらないか

打天使關神器

dllm
邊位巴打

NICONICO流星群

君の知らない物語

發動得太遲
第四位

巴拉萊卡琴

呢首日本好出名, 本來只係一首普通片尾曲

Nico有人Upload 左一首翻唱
將《巴拉萊卡琴》原歌詞中的「巴拉萊卡琴」（バラライカ）替換為《瞎攪和的技術》中阿部高和的台詞「不做嗎？」

結果紅到連原本首歌個銷量都急增

爬文先get到咩係甲蟲啫喱

聽過好多次

load左一陣先get到係GBF隻羊

-6

MIKO新衫後既第一次直播.....

都係馬娘

唔好搞我牙船

森中花咲套衫第一次見, 咁靚既

改版先順口

米屈拉
我有牙鴨了

搵到了

個尋血犬lag？瞬移嘅

CR Cup 練習賽Day 1 20:00

放水到咁

我都係第一次見
整得超靚

我黎 條小丑魚揀台服所以lag

係
所以先咁多人順口唱出黎

巴拉拉以卡同個音調唔夾

似係Air server問題多過iPhone7
iPhone10都咁

我個時搵左好多唔同版本聽，最好笑都係V家個版本

佢真係水澄黎架咩

Astel: 去咗廁所sor
ok

我兒要人

唔係 嗰陣代打

我老婆35又玩馬娘

??????/

Son冇bgm

係咪第一次著新衫開台

嗰陣得1發子彈以為死得

黑背景無BGM

開波

係 新衫第一次就玩馬娘

即刻扮猩猩

Airani Iofifteen Channel hololive-ID
BLINK TWICE IF YOU'VE BEEN HELD HOSTAGE!

會講笑應該唔係有事?

真假vgorilla

大小姐咁遠都射得死

牙船今日特別年輕

hollow knight皇上

嘩平行壓得咁靚

iofi都驚緊

郡道先生出既廢片

MIKO個界波袋

天使用米浴過左

Son

講咩

萬七人睇天使
已成4期同接王

驚

35

9成3D啦 驚春咩

馬娘真係好癲

SON 3D!!!!

屌
3D

3Dson

son 3D

估到

Son我屌你老母

屌你老母son

Son屌

SON 3D

仆街仔DLLM

dllm son

屌你son 3d嚇死咩

反son

船長唱歌真係
holo收到船長真係好彩，做v黎講樣樣全能咁滯

死衰仔前世未俾人屌柒過

俾son嚇撚死
solostar做得最好係佢

屌都唔知驚乜撚 我除左3D都諗唔到其他

無事啦, 返去睇女

Losing son

Mikoかわいい

gay

船長

屌你老母散場

病嬌狗好中意唱電子音重既歌

係

跳舞除外

ifoi同阿喪真嬲鳩

唱ロマンス
風向又變咗マリルナ

救命呀，MIKO又迫人打J

家陣個首好撚正

絕對領域

我船根本完美

眼鏡

ID都未有3D

都係眼鏡好J

35新衫好似疾疾地

團長學英文

係咪可以Join

3D好型

3月10

原來呀SON 係同4期差唔多時間出道

幾型

希望爭到烏頭d viewer

呀船d歌真係好舊

馬娘冇體並走啦

你竟然會懷疑

咁咪好

電腦太lag 直接開電視睇35算

咁先岩聽
再嘈 King, 炎, 紅蓮華三連發

本來id要搞3D化唔易
始終要搵地方可以試3D

你乜9刀都話老婆
斬你

miko新衫真係冷衫+頸巾個ver最正

想睇son 3D唱風のさかな

狙擊c

大小姐次次開台都5位數

團長?

低級釣魚

Star 都有3D正

對唔字 想收返

22:00

你咪撚走

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

留意到就算出面撞曬車風大雨大
大小姐同接都一定有五位數

咩係烏頭

魚唔是咁釣㗎?

雖然知你係博屌...但係我都係要講句屌你老母

Astel幾時3D

Cls 歌力第一緊係星街啦
你班ho狗識唔識聽歌

你段野咁熟口面既

團長

複製文

on9
肯定係團長歌力第一

想知果位會然有乜回應
今日上咗水

團長T0唔講

老師T0

團長都未出聲

On9 心心牙船牙羊牙銀未出聲刀未到牙星做top1

son chatroom班人好嬲撚

其他隊打到pk,shaka bb班咁教緊moe放毒

我唔想引戰bk左

葛葉殺左花芽 kawase 個隊

牙鬼唔上甲先

Watson, 團長, choco 並列Holo 歌力t0

好撚串

原來係職業漁夫

#夕刻ロベルを許すな

摘名師

公主都唔講

我願稱你為牙笠

son4k同接

班仔3D都的確想睇下係點 會唔會跳舞跳得好勁呢

公主有同T0 有好大段距離

Astel

連v啲人好nice

T1

呢度係連登淨土

發覺呢到啲會員對公主好唔有善

好聽喎

T1係喺人間喎

嚇撚左班Fans咁耐
3D土下座抵喇

Son個chatroom 做乜咁嬲

成名曲粉雪連團長都唔夠鬥

towa同祭個apex台少人到

佢地有咩飲歌
係知團長king,吳些華， 公主 蕉

啱

撞台撞到咁

唔明要拉團長落T1係咩心態

一開波黑底白字冇bgm
個個都驚佢話畢業
點知係3D回

開頭個feel似畢業

我sub既有30個v開緊台

天使又講差少少就要俾會長100萬
桐生會提遲左
大家都以為天使只係日常遲少少
結果佢好似真係訓過龍，大家注意到嗰陣佢已經開台

哽係嬲
個個都驚緊係畢業/活動休止

算係佢地既正常同接

同埋班人係講笑之後打嬲符號

之後仲要串鳩我地

仲要幾個打靶仔陪佢一齊呃人

我岩岩都有少少驚係壞消息

亂噏

期待啲人聽日睇完シン．エヴァ之後好似睇完TV25、26話同Q咁鬧爆

LM睇Astel跳住舞打Apex

我有睇咪得

神視點

我支持，就算我係星街推，我都覺得團長歌力世一，星街都要讓步

巧巧天

驚天地泣鬼神嘅朗讀歌聲

不嬲FPS都係毒藥黎 除非你打得好撚勁之外

久違的CLS驚

平時啲唱歌技巧點勁都好，都無人唱到團長咁洗腦
證明左團長=T0

Agree

FANS 剪既團長 KING 翻唱, 110萬觀看

我估起碼6月

holo唯一歌姬

係因為練習賽 apex 觀眾會分散曬

依家先睇到v猩猩頂wokka同緊towa一隊

原來阿喪開左會然，即刻入左

仲有紅甲拎

未聞花名

識貨

睇Eva好女仔
唔反水了

Noah 一招大 down 三個

型到

CR CUP幾號開波

想問下團長唱歌係歌回唱定係普通咁岩唱

呢個杯ASTEL有冇份打?

兩倍鏡三連擊

3/14

冇

無

thx

AHOY!

我去左睇阿露馬車

會長0距離miss

發覺次次講親fps 勁嘅都有人講獅白

*冇

有睇

咁如果3期開都大把人睇嘅

名言逆輸入

Noah差啲

台v

觀眾問題 同埋夠唔夠gachi

不嬲都傾第二勁

Miru 食雞

咁唔係FPS多人睇 係3期多人睇

破我覺得係三部新劇場版最好

Noah 全場最高傷

もえ都第四

matsuri 3殺

第九

會長比人圍呀

Big star解說都唔轉名 佢地真係好fd咁

水次次開APEX都多過鬼

有2個大哥帶住醒醒定定應該都唔會差排名
shaka都唔係第一次帶新手

一半一半啦 FPS點都走一部分人嘅

去完v協負重完係唔同d

miru嗰隊位太靚 漁夫timing好

上次阿露打fps都多人睇
先係會限試效果，之後正常配信打多次
阿兔都係，個次仲唔少dislike
所以單純係因為三期生勁

以後唔準笑佢

實質コラポ

真係比人圍

到底2高手帶1新手 定係1高手夾2普通好

ras同selly今日休息？

團長歌回

小心啲講野

睇佢打機好辛苦

2高手夾1個冇打過apex既FPS老屎忽

唔只你覺得
個銷量都顯示咗出來

仲有，庵野好興爛尾

條女乜水黎
好有演員FEEL

Iofi係咪冇時間睇
依家可能要撞或者改自己schedule

岩岩睇原來150萬

船長繼續唱

揸槍行去近距離射

cr本身有比賽
cpt都唔係到

所以我選擇唔睇

冇計 2個爆分 點都要夾個低rank 今次仲要限一定要男女混合
不過岩岩公佈同moe組個陣
哈弟同shaka都比人spam係咪因為對波先搵moe

好撚正

收到風準備出第四部

牙船完

希望唔係撞合作喇
見ifoi同阿喪應該好想睇

明明うるか都揾咗嗰大波model

ote個劇情都幾正

反鬼了

會唔會食肥妹

多謝
多謝
多謝你

9點牙喪會限

廢老

換完衫都係廢老

好撚鳩既搞笑劇情 花粉症個到笑到仆街

牙船

wa 隻怪有遠攻嘅

matusri改到個名咁真係唔驚d痴線佬咩
隊友叫masanori佢叫matusnori

聽日會限可能睇馬娘
第一次禮拜一會限就同時視聽
夜晚如果有時間就mc，不過可能已經太夜
聽日會限外仲有普通

佢真係配信中毒要忙死

まつり

35好似廢老

等陣有OKBR玩恐怖game同minecraft
兩個都想睇

睇到就黎中風

佢話夜晚開MC 講左幾多日

早織，真係演員黎

做看更

お嬢分升得好快

做乜鳩

老江湖

天使讀sc都有兩千幾人證明佢fans真係多左
打風都唔走個啲
Undertale同馬娘buff好勁
依家佢應該真係名副其實四期一姐

星期日炒車現場

又到咗holo廚最恐懼嘅時間

唔好咁搶口

小龍麻痺症

呀水唱HW既歌很正

有冇人去熊頭個葬禮直播

會限都睇馬娘係咩玩法
逃離唔到馬娘地獄

原本鑽打金牌場係咁啦

隻怪d動物做到好好笑

#夕刻ロベルを許すな入左trend

Hollow Knight好似好正

Yoga fire

今日要打ALGS FINAL

阿火

到真島編

真島

高質game，真心推薦

CLS
咁鬼多台
看更都睇唔掂

狗都未開

做乜鬼最近日日開台

之前夜晚見過900人
希望佢可以繼續幫阿龍同其他人

優先睇OKBR

笑死

家陣佢勤力鬼黎
唔準笑

真

純粹計同接會長同羊唔洗幫喇

德龍好靜佢打apex唔出聲？

鍾意橫向驚一定要買

成日話多台追唔切
好心推自己個推啦

真係好睇

應該話打比賽之類嘅正式場合會唔出聲

卡爆左
卡到期
唔知咩問題
快啲快啲快啲

想睇哂

稱職既DD係唔會投訴太多台睇
反正都係開撚曬黎聽

珍
我就死硬守一個台嘅

保重喎，唔好咁搏

死DD

OKBR開波要人

牙羊開波

OKBR細聲d先陣間lamy實尖叫

對唔字

羊羊歌回開波

天使人脈好似好廣
唔知係之前已經熟落定係入到holo先識

買撚到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀

5圈都仲有10隊

咩係dd

利香未完

牙祭

一開場就虐LAMY

呀狗同LAMY 負責叫
呀貓同446 負責笑
完美

想知雪花老母係咪撕皮不演了

入牙喪會

呀火未有老師model

英文版04分都仲有根本唔洗搶

牙龍

入holo先識
連阿龍都係入左先一見鍾情
識得個一年幾
差唔多全holo佢都私底下有聯絡
但大型collab就靜到

dd=誰でも大好き(DaredemoDaisuki)=邊個都鐘意

你

收到email = 安全?

discord

Bora食雞

bora食雞

朋友幫手買到
開心仔

BORA

痴線
35出3星速因

買唔到

Ollie

35刷到3星速

可能貓都驚

刑天funson?

bora

bora巧穩

圈靚到

我刷到今日都未有一個3星因子

歐到

好耐冇睇貓玩恐怖驚

3星因子

中文英文一樣價架

我要！！！

跪求

佢仲要第一次練就中

真係唔係玩同1個遊戲
我今日20隻炒晒，佢開台就1發入魂

呢隊CPT都未出場已經咁勁

Melissa
點解要同chima 撞

如果計匯率 中文用佢hkd係會平少少

無追post 今日又有35直筆簽買？miss左

廢老既威力

唉屌 我柒左..第一次禁
禁左隔離果個..
想問可唔可申請退款

一黎就課2萬羊

即係買咗兩份直筆定一直筆一copy？

我用paypal匯率算

paypal最貴 master平d

兩份都隔離 屌
睇左好似冇得退

35真係好靚

最緊要快搶唔到就乜都唔洗講

仲要抽到3星馬

35有冇咁歐

唔出聲個陣真係正到

出聲仲正

係咪cy爸爸偷改啊

買到就得 第一次用geetjack估唔到咁順

wa 巴打好慘...兩份都copy...空歡喜一場....

又好歌劇

我頭嗰十幾次都彈番去homepage
我屌

same

仲有46分鐘

佢個ser一定好過booth
不過35人氣高過呀露 上次呀露booth都冇死ser

Virtual Youtubers討論區 (571)

唯有遲啲出去食炒價收

換率差價+銀行手續費加埋貴左百幾港紙
好彩少人啲換埋張卡都夠時間，貴少少都無所謂

希望下次天使直筆booth就搶到
下次我booth禁錯兩個都照買唔refresh直接俾錢
等第二日geekjack搞到提心吊膽心臟依家仲跳緊

佢遲到

有冇咁多SSR

cy做馬

CY BABA係咪偷偷地改機率

抽左你

咁快就中鈴鹿

準時原來係我錯

睇得NENE廢片多，推介D咁既野比我

知我睇緊佢

唔撚見佢做比星街

買錯仲要禁錯兩份
有冇巴打話我知退唔退到款

恭喜晒

恭喜

又嚇狗

點會退
呢到實有人接

我開左好多分頁 好多都跳哂去主頁，後尾過左45秒到先有1個分頁成功 。
買到 1個

Miko抽多次就收手
佢skip教理應更快燒錢
可惜佢運氣唔錯
佢天井都唔識得

哇屌又有

我買左唔係限量果個呀

lam開始黎料

真
我接有咩問題

喂喂喂, 乜可以咁歐架咩

同時睇緊okbr，大小姐加歌回，頭已暈

又3星

第一次買 1個鐘前個心已經跳緊

咩server?

copy 版其實應該都會有人遲入坑接

佢買錯唔係限量果個呀...

望返星街今日抽

老母淫叫

放心 唔係第一次都會